中央大力掃黑除惡 元朗班友算唔算黑勢力？ 香港唔支持中央政策？

1. 把持基層政權、操縱破壞基層換屆選舉、壟斷農村資源、侵吞集體資產的黑惡勢力；
2. 利用家族、宗族勢力橫行鄉里、稱霸一方、欺壓殘害百姓的「村霸」等黑惡勢力;
3. 在徵地、租地、拆遷、工程項目建設等過程中煽動鬧事的黑惡勢力；
4. 在建築工程、交通運輸、礦產資源、漁業捕撈等行業、領域，強攬工程、惡意競標、非法佔地、濫開濫採的黑惡勢力；
5. 在商貿集市、批發市場、車站碼頭、旅遊景區等場所欺行霸市、強買強賣、收保護費的市霸、行霸等黑惡勢力；
6. 操縱、經營「黃賭毒」等違法犯罪活動的黑惡勢力；
7. 非法高利放貸、暴力討債的黑惡勢力；
8. 插手民間糾紛，充當「地下執法隊」的黑惡勢力。

第一次開post 一直係北京 圈子都好複雜唔敢多講 經過7 21實在忍唔住

呢一邊中央大力掃黑除惡 話要全國大力打黑 點解香港警察見到咁多 鄉村惡勢力唔打 係咪當北京無到

唔好光復元朗啦 去宣傳一下掃黑除惡啦 中央明確定義左呢8 點黑勢力 有邊點唔中？